［解夢J］我有可以隨便扭爆人地條頸嘅超能力

我係一個有超能力既人
可以隨意扭斷人地個頭
係個荒無既地方（沙漠色）有個好似學校既地方
上緊堂既時候我同全班鬥力 弄斷曬全部人條頸
之後只剩少數同學同老師未死（仲反抗緊）
我掐死老師追喜愛的同學既頸
之後係個個building 到同個老師玩追逐戰
之後嚇醒左
諗返都幾撚恐怖
有無大師識解下

下世小心啲